支那口罩生產線能否於短期內復工？

大家信唔信？反正我就不信了。
-------
新華網話，支那口罩最大產能是每天2000多萬隻，是世界最大的口罩生產和出口國，支那的年產量佔全球約50%。

口罩短缺是因春節放假停產。相關生產企業絕大部分已停產放假，工人返鄉、原料停供、物流停運。一些工廠正在緊急擴大產能，但也需時間。廣東東莞的一家口罩生產廠負責人謝陽在接受采訪時稱，採購新設備、安裝調試，至少需要一個月的時間，新廠的機器要到三月底或四月初才能啟用。

二手口罩每日生產中

復工都唔敢用啦大佬
生產過程已經咳咗啲病毒落去

好得人驚

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

國內需然廠多，管理上未算太好，要一個月先搞掂機器生產？效率一般....睇吓台灣，二個星期搞掂⋯⋯

就算開盡turbo都追唔上需求

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

推